我籌備緊和你訓 有無手足join

希望可以用訓覺呼喚國際社會關注

行動po無人推？我地就輸
義士唔係condom

咪開膠po啦 拉

無人推

Weak?

希望你長瞓，多謝你

樓主係鬼

拉

推上熱門 核彈

變佔中?
彌敦道擺帳幕?

慢慢訓啦樓豬 膠post

好撚好笑呀?!
開乜撚野膠post呀

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

拉

希望樓主搞返個進攻cctai行動

當務之急係剷平cctai

係 cctai禍害香港

和你拉

其實唔係冇道理當年John lennon係咪有做過

好有用 又唔會送頭
推

係，不被捕不流血不受傷

p牌仔學咩人用不推文回覆

咁咪變第二次佔中

緊係 係屋企訓啦